覺唔覺黑警仲以為武漢肺炎唔關自己事？

恃住政府無限提供口罩
日日係到以暴製亂
唔封關支那人帶菌者就香港到處出沒既
傳染性既野
除非你唔同人接觸啦
日日自己毒係屋企

以為自己係正義嘅化身 百毒不侵呀嘛 區區一個WARS算甚麼

根本班狗憎死香港人，想借武漢肺炎connect支那狗圍爐

黑警：呢到係香港

佢哋唔讀書

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

以為有口罩就夠

昅搞笑係
呢兩日見到好多 防暴警 都係無戴口罩出動

一係就咁黑布包住個咀就算............

深圳200宗

家人中曬再返屋企傳比佢

因為佢地同港共綑綁左

有啲狗仲係冇戴

有狗中左佢地先會識驚

支那口罩百毒不侵？解放軍都中招，焚化爐廿四運作

我估一樣冚實晒，老吹話「流感」甚至「工作過勞」

佢哋只係知無得去深圳食海底撈

我話你知 我毅進仔 冇得輸

係，好似置身事外咁
無讀書真係無讀書
靜係識做維穩機器
我就唔信無一隻狗住美孚
佢今日打得手足 他日一定係佢中招

由佢地生活平衡世界

佢哋相信国家

究竟黑警平時點生活

佢地信政府！完

有腦就唔當差 做黑警啦

好多支那狗都驚武漢肺炎喎